# Универсальный установщик
Программа-менеджер для других программ. Данная программа предназначалась для удалённого управления набором программ на конечных компьютерах. 
Конечно же, набор программ должен был состоять из таких программ, что поддерживали работу с данным установщиком. Установщик должен был иметь функции отслеживания состояния программ (и связи с ними через него).
На троян похожа, но создавалась с благими целями.

На момент остановки разработки, панель управления умела только обновлять данные на сервере. Клиентская часть же умела только работать с базой, менеджмент программ не был реализован. Надобность в программе отпала, разработка была остановлена...

## Дальнейшая разработка
Если Вас заинтересовала данная программа, и вы хотите заняться разработкой - создайте **Issue**, и я выдам Вам права на работу с этим репозиторием. Разумеется, с issue должен идти **Pull request** с кодом как доказательство, что Вы не испортите репозиторий сразу после выдачи прав.